cable：又一單本地初步確診

永續限聚令

yeah

特登做出嚟, 畀港共延續限聚令

希望係黑警中

一到期拎件出嚟是常識吧

邊樹

永續限聚

612

樓主，你好撚驚呀？

每2個星期一次本地個案，林病識玩

強心針

咁一排就爆一單搵唔到來源嘅

每差唔多到期就會多一單

好似跑數咁每兩個禮拜就交一個出黎

好波！

咩事呀又一個
reset the clock

個別事件 唔計

一個 唔驚

都未確診已經危殆咁

次次到期就整一兩件
大家都明

係，擺明特登

可能病o左好撚耐都唔去睇醫生

每次就到期之前都會有本地感染

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

就咁話佢係咪冇來源囉

燒山又中

劇本用咁多次，抄左個編劇佢啦

64近了

確診果個本身係病人？

又延續多14日 cover埋616

香港基本上已經安全

仲要係冇源頭嘅本地感染

好似咁急性既

屌仲要戴幾耐口罩

應該係以為自己普通病 拖到就死先去醫院

住邊

直接就危殆

已經無戴
平時搭車先戴

其實香港爆到七彩 維穩咗咪0確診
同支那一撚樣

停課未 好掛住online class

有線新聞 i-Cable News
3 分鐘 ·
【本地感染恐再現？】消息指，一名30多歲病人今日直接送到威院深切治療部，須用呼吸機及強心藥，沒有外遊紀錄。CT值為14，代表體內病毒量高。

好驚

其實如果真係有黑手
喺咩時候，就算咩地點
要制造本地新病例
係易如反掌

仲以為阿伯阿婆

原來三十幾歲中年

為咗永續限聚令特登係香港播毒

無限限聚令

14

一嚟就要入ICU
唔知入院前接觸咗幾多人呢

仲要30幾歲
日日返工

唔死都唔去睇醫生

冇事嘅
永續限聚令，如常復課，取消入境檢疫

2年後
當全世界都正常社交經濟活動時
林鄭臭西：下星期會考慮放寬限聚令

正， 支持全球攬炒

CT值為14，代表體內病毒量高

次次都係差不多覺得冇個陣就會爆1單本地

咪撚咁快死呀仆街，死之前交代去過邊，接觸過乜人先好死

2個月後都已經唔知發生乜事,仲2年後

據了解，一名無外遊紀錄的34歲女子初步檢測呈陽性，今日（30日）早上到威爾斯親王醫院急症室求醫，其後轉送深切治療部，目前要用呼吸機協助呼吸。

條街多左 d 19 無戴口罩
中左招嗰個都唔知係咪呢 d 撚樣

另一時間全球單日確診創新高
死亡率百分之七

30歲都入ICU

未來14日是關鍵

真係次次臨到期都會整一單
咁就可以永續限聚令

根本一直都有
不過香港用中國套試驗工具姐

屌你老母咩⋯⋯

64 69 612 ........

內憂外患

有無人覺得香港其實好多隱形病人
中左招但本身無病徵

打錯，係百分之六

乜撚o野衰鬼

住邊？

次次最尾幾日「整」一單本地確診
永續限聚令
狗就可以永久有藉口反對遊行集會
另類噤聲

你岩

屌 係咪架

之前荃灣又冇源頭又冇後續

要有一早再爆左啦
淨係呢幾日啲社會運動 仲唔夠多人咩

永續限聚令，是常識吧

為咗唔比大家612出

根本係大陸製毒
之後班香港人宜家係咁淘寶
唔知邊度傳番d毒入黎

限聚令 forever

即係住沙田或附近

限聚令延長

俾人打毒針

可能啲廢老去大陸叫雞返黎播毒

好似唔一定 佢應該睇每間醫院仲有幾多位分

是旦啦

爆發太少

會唔會係梨木樹5歲女仔個老母
隔兩個禮拜先驗啱啱好

正想問

都有可能

口罩價格又可以炒上

612近了

即係醫院傳播…

幾時先唔洗帶口罩

34歲咁後生，初步確診就要入ICU

邊到

因為用左呼吸機

跟本冇斷過

永續限聚令
btw 30幾歳, 初步確診, 已經入 ICU

中學生

好似成日聽親都送去威爾斯咁

收咗林奠幾多錢

支那01
【18:04】消息指，威爾斯親王醫院今日新增一名34歲初步確診女患者，現時在深切治療部ICU留醫。據了解，患者近期沒有外遊，由於病情嚴重，今日入院直入ICU救治，需要使用呼吸機協助吸吸。

本港自本月15日以來零本地感染個案，至今日已16日，惟今日終於斷纜；之前曾保持23日無本地感染個案，但因出現梨木樹群組三人感染（爺爺、嫲嫲及孫女）而需從頭計算。

立場
本港自 5 月 15 日起沒有本地感染個案，相隔 15 日後疑再次「斷纜」。至少兩個消息人士向《立場新聞》透露，威爾斯親王醫院一名病人初步確診，病人沒有外遊紀錄，現時正在深切治療部留醫。根據《有線新聞》報道，病人須使用呼吸機及強心藥。

值得留意的是，病人現時仍屬初步確診，最終是否確診，需由衞生防護中心作進一步覆檢。

頭條日報
本港今日新增3宗確診個案，均為巴基斯坦輸入個案。

然而，有消息指，威爾斯親王醫院今日有一名34歲女患者初步確診，現時正留醫深切治療部，目前需用呼吸機協助呼吸。據了解，在潛伏期內無外遊紀錄。若消息屬實，連續15日無本地感染個案將斷纜。

佢直接去醫院，應該沙田人

蘋果
武漢肺炎在本港疫情持續放緩，然而今日（30日）再增3宗來自巴基斯坦的輸入個案，同樣來自前日返港的QR818航班的乘客，該航班至今已有16人確診，佔19%，故有4名與接待確診者的機艙服務員要送到駿洋邨接受隔離，而同機另外8名機艙服務員已接受檢測並呈陰性。據悉，威爾斯親王醫院新增1宗初步確診個案，患者34歲女子，正在深切治療部，病人沒外遊紀錄，若確診即代表本港在16日零本地感染後，再度斷纜。

根本就係劇本

喺香港好人好姐點會中
快啲死咗佢啦

[反國安法]"反詩"兩首

邊度惹返黎

通常後生果啲愈差 先前我都做個case好後生但好差 比起67十歲果啲 差好多

永續

劇本 所以icable琴日話限聚至831

去醫院求醫架喎

34歲就

停課未

做醫護？

係

唉...

幾時可以除罩
每日都要帶口罩帶到隻耳仔好痛

其實隻病係咪真係咁勁？會唔會好多人好返都手尾長/個肺永久受損？

根本日日都有，係個政府刻意隱瞞...見到啲人一鬆懈就擠滿成條街...rap

無戴幾個星期啦 搭車食飯先戴

未來14日係關鍵

有人會染左但完全無事
有人會差到行2步都氣喘
不過可以rehab一段長時間後好返唔洗再靠氧氣

唉

屌那星

多幾單先喇

屌
咁我哋平時點知少少唔舒服係咪中咗...
一有唔舒服就睇醫生？

肯撚定架啦 唔係點延長唔比我地去遊行發聲

戴口罩戴到落棺材

一路都覺得係咁
唔去到就黎死都唔撚去驗

人少除低

呢個fake news嚟
係差唔多成個月有線出錯

不要太多陰謀論，我只信君好，武漢肺炎如同感冒，係無得斷尾

入黎贏

讀hd嘅表示好想停返課

有詳細資料未？住邊係邊返工

本身有輸入個案就一定會造成本地感染，仲要有啲好返左之後又有

咁有冇話有幾多機率係我返咗都會繼續帶菌

咁其實無病徵係驗到既時候未發病徵定一路都無病徵？ 如果無病徵姐係正常人無事無痛無病咁點會睇醫生知自己中左

可以復工又阻到你班曱甴出街

或者係clustering捉你去檢疫
有啲咪無味覺嗅覺果啲 所以戴返個罩好
保護自己同他人

唔知架 初頭就話要病毒量低
再驗 結果連續2次陰性先可以出院

但而家改左唔洗2次陰性
佢話過左10日就無傳染性喎
其實而家世界各地都未有journal support到真係好返=低傳染性

咁政苦話無咪無囉
所以點解啲病人咁快出哂院
開左啲dirty team已經close左8成
一來佢唔想再出$500/day dirty team舊錢
二來想「清零」為開關做準備

所以政苦話無事 就緊係繼續戴罩

無病徵果啲可以係未發出黎
可以由頭到尾都無

而家傾向有呼吸道病徵都要留口水

唔作多幾單點拖到612呀

屌 原來係咁 唔怪之得出院出得咁快 最早果啲搞勁耐 原來又係大陸果招 都未知好返未就趕你走

我隔離單位個女人隔離緊

呢幾日好多救護車上黎

係呀 話我地開啲Ward 無case就摺埋呀嘛
所以果排好撚多一炮過出院
大家自求多福

咁由頭到尾都無咪姐係無病？無唔舒服咁點會無啦啦睇醫生

屌 痴撚線 香港人仲以為真係冇晒事

無病徵唔代表無事

因為香港要1）返港強制檢疫+2）懷疑你接觸過確診人士就捉你+3）你有咳流鼻水自己去搵醫生留口水

所以先減低到社區傳播風險，未至於爆到歐洲國家咁

一早話左佢特鳩登

呢隻毒根本用嚟打擊香港人示威

用中國試劑，揾個木瓜驗都陽性啦

無需為1單本地個案過份恐懼
做足防禦措施就ok

不過佢唔似34歲，佢個女婚都結埋

就係過份恐懼先會做足防禦措施

過份恐懼果班人係會連街都唔出

肯定比d巴基斯坦撚惹到

班外國返港人士應該全部捉入集中營28日先放出黎啦

睇怕都會變成全球風土病

永續 14 日

有啲新消息？

死撚o左？

其實香港已經大量感染者，不過病狀輕微到唔知自己中招

傻仔先會戴

依家支安法就係攬炒最有效途勁，
置諸死地而後生係香港依家唯一出路！！
到時外商撤資，香港等同支國其中一個二，三線城市，
咁先係真正攬炒成功！

咁睇係永遠唔會完, 直到有藥, 依家遲早到學校爆一單。

限聚令又加長

據悉，威院新增一宗初步確診個案，患者34歲女子，正在深切治療部，病人沒外遊紀錄。病人過往健康紀錄良好，本月25日出現病徵，曾向私家醫生求醫，現時情況危殆，其病毒量指數ct value14， 需用呼吸機。

其實會唔會係梨木樹相關CASE

有咩咁出奇
冇封關既城市, 有乜可能做到14日/甚至28日零確診？
何柏良 袁國勇一早講左唔可能
但有確診唔等於永續限聚令
係仆街777 將佢地卦勾

我唔認為係
假設梨木樹0號感染者係本地人
理應14日內出現病徵
但冇

所以我假設, 如果梨木樹0號感染者
係大陸蝗呢？
咁佢就可以落黎hk 惹比梨木樹1號
然後第2日離開, 返上大陸

接近冇可能 巴基斯坦一定飛機入 飛機就一定要做check 依家仲要強制隔離

強制隔離？帶手帶？
又係14日未病發偷偷出街播左毒？

wfm 有望!

都有可能係放左出院果班「康復者」再傳染人
Who knows

先唔好咁陰謀論，有限聚令先前咪一樣大把人上街，政府開咗聲想粵港澳通關可能，都係想有條路行下嚟幫下經濟，今次爆一嘢，睇怕廣東澳門彩你都儍。
廠死貿易死旅遊死消費死，外資想走金融開始有危，只要地產一出事，香港正式gameover。

時間又會咁啱

好似仲未有消息

呢排好多巴基斯坦回港帶病毒人仕

呢個34歳本地女子會唔會被居於同邨的巴基斯坦人傳染？而家公屋好多巴基斯坦人

佢危殆 應該要問佢屋企人攞料

咁後生就icu 打埋強心針

美國爆到七彩啲人咪一樣出嚟示威，係香港多恐懼撚啫。
隻病毒係打擊人類過去貪婪嘅報應。

一早變咗啦，瞓咗幾耐。

無update?

巴基斯坦返香港係直入駿洋邨，就算用其他方法（例如QR818)都係直入駿洋邨

想問如果食野味覺淡左但唔係完全無味
濃味都食到

算唔算正常？

正常 啲病人話味覺嗅覺會一齊loss

消息稱，她和家人均無外遊紀錄，亦未曾接觸確診者，料屬源頭未明本地個案。

冇病都會傳染一個出嚟

今日至少2個了
威院初步確診無外遊病人丈夫亦初步確診

中六合彩咁

點解仲未報佢地住喺邊

我都覺搵一兩個扮中
就有借口一路玩落去

老公中埋
睇黎又要限返4人

扮到用強心藥？

永續限聚令

香港人既示威遊行自由係受基本法保障
（要事先得到批准）

如果係局扮乜都得
完全冇依個人都得
申利：陰毛論

醫護實報串

其實次次都係啲人自己去醫院先發現
咁又點會真係斷到社區傳播同搵到源頭

呢d case 係真
至於點解搵唔到0號病人
係因為病毒人係中港豁免檢疫通道入
每二十日就放一個入來行街
大家都知

港共又成功永續限聚令

如果上返雙位數就可能會

64,71前一定有啦,政治任務

90後點會中學生

支那快啲開關 跨境幼蟲狗衝落嚟上堂再爆一波

好似琴日都有個三十幾歲既女人
又係危殆
定其實同一單只係之前搞錯性別

其實根本一直都有
只係佢做唔做檢測？

ching都係小心啲做足消毒
如果真係有妥記得去狗屋搵協助

根本就係香港有潛伏 不過因為dse 同迫住開關唔報咋

大佬呀 都一国一制 優良嘅隱瞞美學點會唔學呀

從來都無主動喺社區做檢測
好似上次梨木樹家族單嘢之後都不了了之
連個條邨嘅人都冇幫佢哋做檢測
限聚令就到期又求期搵一兩出嚟

終於大爆發
美金撚

屌痴線又有

34歲嫁56歲, 仲有冇性生活??

420 420

梨木樹同一座有做喎

老夫少妻 到底係咪大陸人

搵極都搵唔到 唔通係支共background

咁心急，一陣記者會咪講

識唔識規矩

永遠都完唔到

巴基斯坦回港已經送去駿洋

可能ptgf

64 612 721 831 101

爆發同美金有咩關係？

你係恐懼撚
港共正苦點會隱瞞
就算佢真係隱瞞醫護前線極深黃佢都隱瞞唔到
疫情一早已經完咗 信正苦唔怕

諗起幾個月前我係連登話正苦有隱瞞
有人出嚟話每一單確診港共都會講到明個源頭係邊點隱瞞
點知衣家啲本地感染全部都話源頭不明

【09：50】據了解，昨日初步確診、無外遊的34歲女病人，其56歲丈夫今早亦初步確診，留醫威爾斯親王醫院。

Source: 支01

卓明樓

睇個年紀差距，似乎....

連登係咁
之前未復課個陣都有講話政府社區檢測幾近0唔會知社區傳播係點
啲人就不斷話其他人係恐懼撚
話到洗曬版咁
有一排都見樓主呢啲post不斷俾呢啲人滋擾

禾輋邨

老婆34，老公56
唔洗睇都99%係蝗婦
卓明樓惹返黎啦

支那

屌 都一国一制 你知唔知国情架

唔好怪我先入為主左佢係蝗婦
呢D組合99%都係

好大機會

不過卓明樓好似冇34歲咁後生

阿叔叫雞囉

唔洗查都知源頭！

我好期待張竹君講老公去過卓明樓

係病人？
係醫院感染咋化？

cable：兩單覆檢後都確診

講咗即刻可以離婚

其實佢咁講冇咁驚
起碼叫trace 到

好你老母 你班恐懼撚真係好想香港爆發

話口未完 樓主個post又準備俾人開波👆

但唔係有d人唔係去富豪酒店之後就可以家居檢疫咩？

仲唔係呢d人播毒？

又有班連登仔又黎
唔岩聽 >五毛 ,開波
講好波唔係想香港爆發想點? 重頭計好撚好?

你個邏輯咪又係一樣
人地講你唔啱聽就話人恐懼撚
自打嘴巴

係唔係真係你有確認到？
政府點會冇病毒喺手？佢想要邊個感染都得啦

Yeah～～ 又中～～

我淨係知佢住瀝源 有冇人知佢住邊一座😷

求神拜佛千祈要冇入過去富東閣